講吓你父母對你做過最衰嘅嘢

我先
平聲平氣叫佢唔好成日都咁閪語氣同人講嘢
跟住比佢打咗巴 話我乜鳩都斤斤計較

咩都係命令式。同佢地講道理就會嘈

同佢地講道理等於冇大冇細

總有家庭係做得到好和和氣氣, 我都好羨慕呢啲

係可以做到和和氣氣 但大前題係互相忍讓囉 一諗到佢地為我做左咁多野 唔過份就忍下算 希望屋企就算好嘈 都係一家人嘅笑聲而嘈

成日話自己好開通好支持仔女
點知我一彈琴佢就話好嘈

有D野好奇怪
識過有唔熟既女仔會鍾意聽我彈
但至親既人就永遠只會覺得係噪音
好難頂

升中幫我簡左間男校

除左呢樣之外,父母真係幾錫我

吾相信啊哥虐待我

諗住攞菜刀砍死我同我細佬然後再跳樓自殺
但俾我老母同姑媽叔叔制止咗

吾你老母

乖～已經過左去啦

細個成日唔比我食雪糕

唔係話佢地無為我做到啲咩 我都會想尊重同孝敬佢地 但畢竟條路將來係自己行 我想自己選擇 仆街都唔會喊

D 人成日話天下無不是之父母同成9日都話無論父母點都好, 都要孝順對佢地好
真係害人不淺

生我出黎